到底咩時候出現左SH派

明知個市仲有得跌

唔等反彈先再買過呢

你話跌就跌？

咁易俾你估到反彈?

就係要多d 呢d 人， 唔心雄點一鋪清佢袋

教我點估到反彈？

我只係知道股市長遠一定升，只係唔知幾時會跌幾時升

有高手既話話俾我聽幾時升幾時跌？最好講埋六合彩號碼

成班唔相信技術分析同埋圖表嘅人
除咗SH 仲識得啲咩

你同我講跌到幾時
幾時反彈 邊到係底我即走

反彈你估你追到

反彈一日反彈晒咩

最難估果樣俾你講到好易咁（估到幾時跌完建倉）

你呢d叫先知派
同印度神童，火星男孩差唔多

因住破產啊賤種

點知幾時反彈？

到時又好似gme班傻鳩咁，個個夾住春袋咁走

指數長遠就一定升嘅 你係唔係買指數？

sh撚：10年後先放呀，睇短線做乜鳩

到底及時清倉會破產先，定sh會夾到叫春先

正股驚西咪sh

講真係好簡單
咁犀利估到哂做空仲好搵
如果今日摸底放反彈既話
就變左俾人笑高買低賣既傻散

咁炒黎把撚，買基金咁買

就要次次都比佢搏到sh 反彈， 下次佢先更加迷信 一次就可以令佢贏既都嘔返凸

雖然ta派係股係作用唔大

但都好過無，最起碼睇住d線入貨求安心

呢d叫穩健ge長線投資者

到佢真係開始彈
你就覺得佢係死貓彈
越彈得多 你就越等佢落到啱價
結果你個目標價點set高都追唔到佢彈
最後放棄唔買 睇住佢一路龍返上去

咁係班友只睇唔買，要怪就怪自己

嘩你有水晶球 實係short緊好多

大把人set價set太低買唔返
咩價入自己衡量啦
最好就分階段逐步入 貴少少 但穩陣啲

我都係分段吸，同埋每次跌浪都會換下碼

切忌下下allin

熊市前就會出現
反映之前一段時間瘋牛市鳩買就贏

SH派遠股已有
佢問你知唔知咩叫坐貨

坐艇

今早滅左派啦，港股開市轉投清倉派

Tqqq

005開始？百幾蚊揸啲人

不要再說了

個班可能27 蚊溝左貨呢

鄭敬基籌辦個香港台，得咁少人支持？有無攪錯

唔好完全咁念，其實個股就好似籌碼，莊家今次玩完X 股。就可以永遠都唔炒起佢，換隻新股玩。

你覺得莊家會唔會咁好死，比你等到籌碼有一日可以對現。

另外，散戶揸住股票，唔等於管理層要考慮散戶，其實利潤同埋控制權完全唔關散戶事，咁你手上既只係紙張。

最後，沒所謂正股實升，大把實力股丶賺錢公司，長期低位，特別係港股，沒話一定要向上炒。同埋每次熊市之後，都有唔少實力公司升唔番上去，如果唔係就唔會成日有d 明星股出現，有新明星，就有過氣明星，過左氣就係比人廢棄既籌碼。

咁多高手知道邊隻個股幾時受歡迎幾時過氣，又知幾時升幾時跌，我真係冇咁醒

資產本位制

咁易估到幾時升幾時跌
咁就一係call 一係put
sh把撚咩

止蝕其實唔係問題，問題係止蝕撚成日都會講D咩「明知佢會跌...」「我等佢升返先...」云云，好似個個生神仙咁

咁你寧願清倉但個市反彈升上去俾人笑高買低賣
定係 個市真係瘋狂跌落去輸身家呢 ?

我揀前者 個市反彈完 真升的話, 我再搵低風險入場位入返. 何必冒輸身家既分險呢

明知個市仲有得跌 <-水晶球
等反彈 <-水晶球
= 明知賺錢係低買高賣 點解唔低買高賣呢

1980年長揸匯豐大把咁

一路有金入到點撚樣輸身家呀
all in全職炒股就真係祝君好
又係水晶球撚知真彈假彈 理想就搵低風險入場位 現實就左一巴右一巴

如果你咁了解個市幾時跌幾時升，你應該最高位清咗倉
就唔使而家先諗清倉

今晚升 星期一開始暴跌
溶斷好嘛

咪跌嘅時候囉

以連登仔SH=一個禮拜嘅標準
一日系反彈得曬

彈完唔可以又跌返?

下 一個賣股一個賣樓既廢老巴同誠哥都係喺高位之前一兩年賣出喎

傻仔諗唔到位走咪話自己SH派

你有佢哋嘅level咪得
事實上你上個月最高位有冇清倉？
冇就收皮

我16號週末之前走咗

記錯 原來係19號

兩個禮拜前反左手

ok，咁幾時入返？

貼倉先講

紓困法案準備被否決 free fall!

見到啱咪入 反正就肯定賺得多過SH仔

咁你9月1號係咪都有清倉？

鬼記得咩 不過止賺是常識

我通常蝕10%就會走...
如果我入果個位，要10%波輻先升得返上去。即係我根本就唔應該果個位入，要自我檢討

就算gme10萬億市值 班sh派都會叫你sh

咩理論

你點肯定仲有得跌

你點肯定佢係反彈

TA派表示

等緊升穿某條線

牛巿黎講
入優質股SH真係win ratio係最高

但係跌先入就贏多d囉

其實咩派係都唔同既
不過好多人落場就真係同過大海人
帶個本入去，玩完就玩完

其實一直不斷入金儲錢，都係一種累積資產既方式黎
咁先至有compound 效果

不過有預感又比人話輸時間值

unless you have a crystal ball

永遠都有好似樓主啲傻鳩出黎認屎認屁

事後軍師一個

笑死，祝你好運

之後好唔好運我就唔知
我淨係知道今次早ching chong既已經贏咗

Gme之後出現既邪教

知跌 點解唔大大力買熊 大大力沽啦 沽呀沽啦

出現了

牛市股神咪會

當你真係學完ta
就唔會覺得冇用

如果你知聽日一定跌
買撚哂熊仲唔日日去睇樓?

長線投資不嬲都有

你夠覺個市日日有得升，你揀個d 有得返家鄉夠可以日日溝

只不過輸時間成本

Tesla

就係多得班SH派頂著俾我哋止蝕派走先

有d人買股係長線投資 短期大市波動唔理。 你講到明知仲有得跌 其實前設係 你預計到短期走勢

大家可以係止賺派

唔學TA又唔學好FA
剩係識死守識大叫SH
呢啲最撚抵死

你同隻股票結婚咩.....

TA係超級有用, 唔識用只係人既問題

大把人SH緊啲妖股

如果筆錢唔等住洗, 投資行業龍頭, 買嘅價又唔算高, sh又咩問題？

唔算高呢樣野真係好難講

tsla 900 蚊10 年後可能唔算高

但呢一刻就

其實ta真心有用，最起碼炒某d 商品期貨真係跟住指標炒唔會死得去邊

上年買msft 都驚, 出出入入想輸少d, 結果sh 到依家反而賺得仲多

成日出出入入會畀市場氣氛影響

gme之後？

用TA你已經可以睇到個市寬，一浪低於一浪，咁自然個人都保守好多啦。成日鳩哎SH邊個唔識呀講真，成日高追個啲又係，識睇圖都見over-extended，再入又係成頭問號。

上年3月分別入nflx, msft, appl都無死

sh都要睇你咩位入

我仲揸住呢3 隻

你順勢係升勢就SH賺最多姐, 但而家調轉

科技進步帶來嘅價值增長係不可逆轉, 有多餘錢咪逐步加貨, 當係儲資產, 好過揸住現金

SH派其實做嘅野就係based on 情緒
大家唱好，連登多人講就高追入
唔肯認輸就死坐
或者連基本risk management 都唔識去做

提佢地就話人社工
根本就係又懶又想威想搵快錢又ego大

好好睇下書啦講真
FA也好TA也好
你做懶個個，做跟風個個
唔用腦諗野
最後咪係比人豬個個囉

當時我第一注係$180, 就算擺到依家都唔會蝕
揀啲現金流強勁嘅科技公司, 唔會升返上去
而家大跌嘅都係仲燒緊錢嘅公司